走啦手足，班狗去緊太子站大圍捕啦，快D傳話俾現場手足

走啦，咪留係月台啦

快撒，不受傷，不被捕

咪以為D狗唔會入閘拉人

黨鐵都停埋車啦，快走

已經太遲

仆街，同佢地博命啦

冇眼睇，浪費晒d時間喺藍屍同職員度

班狗入晒車裡面打人

Push

痴線嫁

痴撚晒線

救人啦屌

屌佢老母 打撚到！！！！
屌 死狗不得好死

明明走緊佬做咩撩交打

屌你班黑警

地鐵就係有心送班示威者去死

太子站痴撚線

根本就預咗今晚會大圍捕 要盡拉

佢哋痴撚曬線

痴撚線，封站由狗打人

唔好搭地鐵
太子月台大量防暴狗
旺角狗封站

推

頭先撩交打阻手足走肯定係鬼